正式宣布 禮拜日鳩叫回歸

話說禮拜日朝早7:30就要投票，唔知建制會用d咩手段阻止選舉進行，一定要盡早去投。

作為年輕人一份子，都知道大家習慣夜訓，然後第二日訓到咁。

所以！我宣布鳩叫正式回歸！

不過係朝早7點開始鳩叫「起身落街食早餐喇」 之類去叫醒人

ps. 手足最好係個冇乜人見到既位先叫，或者叫完就run

光復香港
時代革命

自推10連

1

2

3

大家係咪訓曬喇

屌原來已經五點

keep住呢個生理時鐘等到星期六通頂去投～

等我負責嗌大家起身

8

9

一年一次都唔厚面皮d叫人起身 唔係呀嘛

唔夠票呀 再柒我都嗌醒全區人落黎投

沉喇屌

有冇人一齊嗌 真係驚好多人唔起身落街投

到時後悔就太遲了 只想做多d叫醒香港人

應該係訓曬 聽朝繼續推！ 唔怕柒 只怕禮拜日唔夠人唔夠票

推

一齊嗌 嗌醒班港豬得唔得

自推

屋企個大聲公終於有用

一定要一朝早 7:30 走去投票。香港人係咁奇怪有個勢啲人就會跟住